阿達 算唔算第一位上fb 問點做領隊的人

知恥近乎勇